 4  “Wanjh kandibekka ngudda nawu ngardduk bininj, ngudda nawu ngurriwern bininj ngardduk, wanjh kandiwokbekkan kore ngayime. Ngaye wanjh ngawokmunkewe ngardduk kore kubolkbubuyika. Ngabenbukkabukkan yiman bu ngabenmarnebolkwolkan, dja kabirriwohburrbun bu ngaye wanjh ngadjadme mandjad duninjh.